傾得好地地突然淡左

本身以為掂啦呢次
都傾左一排有講下曖昧野
依個禮拜開始佢突然覆得又慢又少
安住拉都已讀不回
唔通又要lonely christmas
點解我咁靚仔都會發生依啲悲劇
有無巴打試過媾得番

利申 jj 18cm